優異生上吊亡母：都唔知咩原因

16歲就讀中五的姓盧女生，前晚在屯門大興邨興泰樓住所上吊自殺，送院搶救後延至昨晚不治。盧家下午在門外燃點白蠟燭祭死者，其母今午向《蘋果》表示，仍未知女生輕生原因，並透露愛女成績優異，全級180多人考獲第12名，班上則考第7，同時亦參加不同比賽，家中擺放多個獎盃，盧母談及愛女生前點滴，不禁灑淚。

她又稱校方曾表示以女生的成績，考上大學應不成問題，詎料她疑擔心考試成績，竟以自殺結束生命，盧母又說未曾聽過女生被同學欺凌辱，故至今仍未清楚其自殺原因。

鄰居則稱，死者及其19歲胞兄一向好乖，放學後會返家溫書，得知悲劇後深感難過。

個樣唔差

紅顏薄命，似係感情問題

所謂既好乖可能係乜野都唔講收收埋收咁

結果有野諗唔開就...

180考12好優異？

唔係壞就應該比人中出飛?血色情人節

記者邏輯 唔係包尾都優異

優異生上吊 亡母：都唔知咩原因

窮人生仔悲劇

死咗嘅考包尾都品學兼優架啦

七個連登偷post既記者留下負評

我開頭以為優異生屌亡母

留名睇風涼話

全級考12都唔叫優異

屌你，仲想點撚樣先？
剩係考頭3先優異咩？

2015年2月8日

乜野標題黎
老母死埋頭七返黎同記者講？

痴撚線top10%都唔算優異

band 1 考包尾，真係會畀全校輪住日日欺凌屌打

其實咁講
上到LU edu都係top 20%人

對比連lu 同 edu 都入唔到果d 人 呢20% 仲唔叫優異？

咁你全港大學生，起碼都一半優異喎 。 如果你全港學生咁計

睇學校

女仔可以二次投胎

咁都可以有位入人
家陣D連登仔咁撚高要求既

其實上吊就唔洗加個亡字係後面，個意思都完整

2015年嘅事攞翻出嚟講做咩

樓就幾時上吊？

樏主*

屌 都死撚左咯 唔通話佢垃撚圾考12名 渣Ga
咁撚樣咩
報左出黎佢唔俾人屌到開花跟你姓呀
去到咁盡佢有咩數

兒子生性病母倍咁安慰

百周年都叫垃圾雞校
呢間band 1 嚟

比人恰？

邊間中學啊

又到兒登道德觀時間

附近宣道崇真先係真雞校

分化專員嚟,專出post踩死者

人哋有話自己醒咩
柒頭 懵撚

窮囉屌你老母 咁都要問

全校頭12應該穩入三大啦，神唔神科咁解je

垃圾兒登仔又借踩低死者黎搵優越感

點夠你醒呀傻閪

一見到住公屋就知點解

女仔生得幾靚，輕鬆投胎

不過咁靚女都自殺真係太可惜
要搵私樓仔做老公應該好易

考第三都叫優異?

考第一就叫優異? 肯定雞校黎

band 1 考第一就叫優異? 有無樓先?

用鍵盤果陣咪高標準

細個識佢
明明好耐以前嘅事無啦啦又po出嚟
佢間學校係屯門第一啦 百周年

社工呢?廢架?出咁多糧比你地食屎架?

樏主

依家佢自己話自己優異咩 你個腦去左邊？

百周係屯門學校中公開試算成績好
唔少人讀到神科

巴打唔好睇唔開

擺明班人根本唔識屯門學校,見人up就扮知玩和音

好彩未見連登仔話俾我一Q先死

19歲胞兄 日日同親妹溫書，到個妹16歲唔犯法

講真 都係睇你咩學校啦

睇咩學校啦 大西北考頭三十都優異架啦

打好睇清楚先

band 1仔唔會用成績孤立人架，因為個個學期都會有奇跡發生，大把包尾會進步到跑返中游甚至上游，考第一都可以跌落十幾名，D考得差通常又點都有D專長or性格幾好，反而有怪癖或者是非精容易被孤立

個欺凌人方式頂多只會無視同孤立人，真係上身的野唔會做架
但有時精神攻擊仲hurt過武館格鬥，打你起碼你可以還手，精神攻擊冷處理真係無仇報

不過我都畢業左好多年唔知而家係咪一樣情況

大西北區既band1 姐

真係叻個啲係連做人做事讀書心態都叻

所有爸爸都係好爸爸

好想知話佢唔算優異果啲人現實中成積係點

姓盧 盧

又女又靚
ur首抽都刷過

所以話叻既人要玩人都高章過啲band3 band5 仔

真係好撚mk
會員濕鳩liy-問鼎高峰柒左仲死頂

公開試成績就算拉全香港計間野依然唔差
係差在校友少高官,堆學生比較平民階層

有時講錯,資料錯誤而認錯唔係軟弱,而係一份擔當
可惜呢樣野普遍華人都無

咪鳩估啦

兒子生性病母倍感安慰

上吊可以俾人救返，可以昏迷搶救，可以無事，可以失救致死。

讀書多是負心人，好行唔送

會唔會係老豆老母問題跟住老母扮嘢話唔知做乜

講下姐

Bnad1咪優異。band3就.......

迫得太緊啦好明顯
樣樣都要keep優等壓力唔大？

上吊本來就有上吊自殺既意思
冇講明救得返姐係死左喇

如果有人同你講｢陳大文上星期吊頸｣
你會唔會問佢死左未？

百周年真係好勁下
連登真係好撚無知
無知唔緊要 仲要沖出黎柒

女仔係可以二段投胎架

係架
大撚把u都讀唔到嘅連登仔笑佢地啦
就好似呢個post咁

垃圾連登

連登仔就係寬己嚴人，完全都唔睇下自己係咩新鮮蘿蔔皮

你老母生你個傻閪出嚟就真係多行不義啦

自己個女自殺死埋都未知咩原因 已經係原因之一

你老母個傻西就真係一路俾人屌一路俾人打啦柒頭皮

咁又係，百週年全港排六十幾.... 班連登仔淨係識頭個幾間架咋

唉，咁辛苦捱到中五，係都回報屋企人先去重練啦

樓上係咪on9
百周屯門第一 BAND 1A喎
成績仲勁撚過培正

你老母行咗有冇人送呀？

算好?
屯門big 4第一就係百周
另外三間被拋離排名不分先後喎

咩學校先 band3都有全級12

冇講明就係點點點, 而家講到明係死左, 而家寫到明佢上吊亡, 其實冇咩唔妥, 唔好咁自我中心 唔啱自己寫法 就係度嘈生哂

哂哂,嫁比我好過

原來舊聞...
講真要死都留封遺書吖

啱 有遺書既話, 咁大家都知咩原因尋死.冇遺書既話, 咁大家都係估估下.

呢單好多年前

5頁留言都好低質

你唔知咩原因咪係原因囉

我話唔洗加隻字令人誤會
冇話佢錯

上吊亡母: 都唔知咩原因

連登毒撚真係好恐怖

由得個Post沉低啦......
件事都過左咁多年 回帶為啲咩

可能你純粹為左引人注意
事主同你三唔識七所以冇所謂
但何必傷害多次事主身邊嘅人呢

我都做唔到啲咩
唯有祝你死後日日被人鞭屍

全級180人考12，但全班就考第7，佢果班都係精英班，壓力一啲都唔細

我地果代人頂多係失敗咗無彎轉先去自殺，而家呢代係擔心失敗已經去自殺

呢樣事實，好耐之前我中學時band 1 包尾嗰個去咗間band 5 讀中六，結果佢係新學校考頭幾名。

人都去左 比d尊重啦

我諗3x班再加佢嗰班多人讀理科啫
高中啲名次不嬲睇下就算
班全理科撚屈分屈到傻

百周年考18好勁喎 基本上入硬hku
可能太大壓力 辛苦了

不如攞你啲成績表/dse/CE/AL等上嚟俾大家參考下咩叫優異

咁嘅老母

優異生上 吊亡母 : 都唔知咩原因
優異生上吊 亡母 : 都唔知咩原因
優異生上吊亡 母 : 都唔知咩原因

佢老母講撚哂

連登仔把口真係臭到

好的 我認衰仔 對唔住

成班撚樣乜撚都唔知就係到鳩噏 咁撚樣侮辱人 唔死都冇撚用

真相只有一個
因為窮又唔想做雞

同意，自己依家已經係咁

屌你老味cls

百週年係香港十大名牌學校之一喎

如無意外呢個女仔實入kong u精算啦

屌你老母把口咁撚臭快撚啲死落地獄啦仆街,祝你下世做支那窮人啦

百周年AL年代幾乎100%入U,DSE年代都有50-70%入到U,入唔到個班好多走去讀asso/hd8,9成都入得返U

唔識嘢就咪鳩up啦懵撚

好快到我

金鐘M記.jpg

可能係佢屋企人唔比佢出街

母 : 都唔知咩原因
呢個咪原因囉

9gag founders 同captv都係呢間學校

屌，個老母咁著重個女成績，仲要突登同記者提起個女生前成績好好。咁著重成績，一定俾好大壓力仔女。
條女仲唔係因為老母俾太大壓力，頂唔順而輕生

全學頭1成學生都唔可以叫優異
你啲標準都幾嚴苛

呢到d毒撚嘅思維真係好病態
個女仔點解死都唔知 就勁多聯想
又話人窮 又話人成績差
明明同你無仇無怨
一個人死左點都係悲劇
有人性嘅 都應該會有同情心
冇腦嘅就唔好上連登啦

我估佢多唔少有睇連登 俾啲9upper扭曲咗心態

窮人生仔正仆街

Band 1頭學校來架啊傻閪

以為上網講幾句出位留言就好型？

口德+100